核彈都唔割，但近期勇武手足請忍忍

利申先，我遊行都會響前線，會準備物資for 前線用，做過哨，又set過rb,我一直心繫前線

不過近期我認為要和理非番dd,原因好簡單

對我地黎講，乜野係最緊要!

人權法案啊！

solomon yue都出到聲啦，所有野⁸
過左之後我地想點攬炒都得
請比和理非做番主場，搞d 18區人鏈，18區唱歌，18區大清潔，18區黃店購物日既活動

各位手足，要大局為重

頂到前線見到

啱啊
推！

唔好中林奠詭計！

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

from tg